**奥兰穆斯林体育协会**（简称：**ASM Oran**
[法语](../Page/法语.md "wikilink")：**Association Sportive
Musulmane d'Oran**,[阿拉伯语](../Page/阿拉伯语.md "wikilink")：الجمعية الرياضية
المسلمة
لوهران）是一支位于[阿尔及利亚](../Page/阿尔及利亚.md "wikilink")[奥兰的足球俱乐部](../Page/奥兰.md "wikilink")。俱乐部创建于1932年，球队队色为蓝色和白色。球队主体育场为哈比比·博阿卡尔体育场（Habib
Bouakeul Stadium）。

## 球队荣誉

  - **[阿尔及利亚国家锦标赛](../Page/阿尔及利亚国家锦标赛.md "wikilink")**
      - 亚军：1991年

<!-- end list -->

  - **[阿尔及利亚杯](../Page/阿尔及利亚杯.md "wikilink")**
      - 亚军：1981年，1983年

[Category:阿尔及利亚足球俱乐部](../Category/阿尔及利亚足球俱乐部.md "wikilink")